國中妹要媽帶她看性病 結果慘的是男友

新北市一名13歲國中妹2016年4月下體不舒服，懷疑遭21歲林姓男友傳染性病，只好向母親坦承與男友3次嘿咻，請母親帶她去診所看病，結果醫師診斷少女罹患披衣菌疾病，與性行為無關，卻因此揭發男友觸犯與未滿14歲少女性交罪。新北地院昨判林男3年4月徒刑。
判決指出，林男（23歲）2014年間經由被害少女的表哥介紹認識少女，2016年2月跟當時年僅13歲、就讀國中2年級的少女交往。同年3月少女3次放學前往林男的三重住家，兩人先在客廳聊天，隨後進房改在床上聊，林男打情罵俏要求嘿咻，少女也未拒絕，因而發生性行為。
隔月，少女下體不舒服，且知林男經常小便疼痛，擔心自己罹患性病，才跟母親提起有跟男友性行為，要母親帶她去診所看病，母親才驚覺女兒遭性侵，憤而報警。
事後少女由母親帶往醫院接受性侵害驗傷檢查，確認有陳舊性裂傷，至於少女下體不適的原因，醫師診斷認定感染披衣菌，與林男的尿道炎無關，但林男仍被依與未成年少女性交罪起訴。
新北地院審理時，林男一開始坦承犯行，後來翻供否認有跟少女嘿咻，辯稱那三天他都被派遣公司派往工地工作，根本不在家，但因林男的派遣公司提供記錄顯示，那三天都沒有派遣林男工作的記錄，因此不採信林男辯詞，昨判林男有罪。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

所以話

台灣

goal

00後

自願同人啪啪啪 但又講到個女俾人性侵 goodest logic

metoo

文章頭兩個字就係重點